有冇CHING屋企細到連做HICT都冇位做?

想係屋企做運動都唔得

Ching同我一齊住ok

唔做運動

OK
返高登PM地址俾我

去左尚悅住了

CHING RICH
我諗住遲D搬去屯門菁雋

Ching 大把樓啦

我連屋企都無

你仲有宿舍